響香港做南亞裔一D刀唔易

我係印絲
成日搭車都冇人坐隔離
我覺得好傷心
點解香港人咁鍾意歧視

無人坐隔離咪仲好 落車唔洗煩

你有無食好多香料？
個身有無好大味？

你又曾經俾人強姦，又讀過神科一年然後退學，都幾多經歷喎你。

刀你老母

樓主 想用刀 做鳩 南亞裔

唔敢同女坐

冇人坐你隔離係因為你又肥又樣衰，唔關種族事ga

你係靚女咪會有人坐隔離囉

如果好似利君雅咁，大把人狗衝啦